其實嗰個ricko都幾靚仔呀。。。

啲女話畀佢呃嗰啲真係好垃撚圾
人地擺到明狗公都仲要盅個頭落去，完全唔抵可憐
有少少矜持嘅女仔都唔會落佢疊啦垃圾

樓主去洗眼啦

女朋友話佢好樣衰

咩標準 咁都靚仔？

佢係靚仔呢個世界仲邊有柒頭

仲未有人講 果隻上位臭雞娜米既？ 佢正印wo